（致日校學生）（有圖）記住擦鞋 爆sba 否則後悔一世

先前已經有張一貼論sba重要性
就快到上交sba分時間
忠告所有考生

話唔重要嘅只係3種人
1.神人 就算sba0分都完爆所有正常人
2.既得利益者 技不如人靠sba拉grade 然後死要面撐唔重要
3.教畜 為咗敷衍你 話sba跟公開試呃x你

SBA隨時要你命
小弟當初差1分入a1
被教畜所害
希望日後各位多擦鞋
包住自己grade

圖片例子為通識
我同一條友 卷一 卷二 同分
sba被佢拋離到月球
最後我4
佢5*
你冇睇錯，係兩個大grades！
有冇跟公開試調分
自己用眼睇

所有sba科都係如此
唯一方法就係擦鞋

補充一句
如果通識本身非神仙級數
sba 連7/9都冇
可以收包袱啦

擦鞋中六擦都無用了

死教畜 好撲街

皮已正，好多人都講話sba其實可以拔尖同補低，你4以上嘅分數相差唔大，但係靠sba可以拉翻上去

agger

人生已完

就因為咁人生已經被改變

靠ies/sba屈到ls同綜合 (當年仲係卷五) 有粒星番黎
靠考試應該得4/5

Lm

屌我就跌grade呀

當年SBA同IES HEA做
拉到4

Sba 拉到中文2左

我已經好認真 但都被由5/5*拉落4
好灰

中文sba幾分？

可能你本身中文廢佔最大主因 點睇

sba低分綜合照5**路過

巴打幾分

好撚同意
唔止 LS 仲有中文

咁就一世。

唔合格
考多次綜合有3

差唔多分 但sba 6799 ->大grade 5
本身7799 個阿蛇改左

其實每間學校都要拉一次curve，一定有人低分

樓主中學band 幾呀？相中5*個個同校？
好似話sba係睇你學校band幾架wor

band3
不是同校
學校冇人lv5
所有攞8-9/9嘅全部lv4
多謝教畜

係呀 但高分嘅全部滿分sba都係撲直冇人lv5呀